香港警察認自己係狗

員佐級會唔會出信譴責條友